(有圖) 有無人隻貓好鐘意挨住d野？

佢就黎好似見乜挨乜
尤其是幫佢洗完耳仔/沖完涼
其實點解會咁 佢係咪想休息下
平時挨住我地既頭手腳都有
下面果d就一時時見
去圖:

橙

狗仔

鞋

吸塵機條野

櫈腳

第一次見我呀爸 但我呀爸唔鐘意貓 唔想so佢

我愛你呀包包 祝你11歲生日快樂

你訓覺都要枕頭喇

但普遍既貓都好似唔洗 ？

挨住我條丁

我個隻會挨自己隻手

太肥 個頭太重？？

關你撚事？

佢4kg 但塊臉都大既

我果隻都會挨住我個頭

減輕頸部負擔

你係咪教過佢訓枕頭
我隻狗細個比我抱過上床訓 將佢個頭放上枕頭度 可能慣左咁訓
自此佢就好中意搵嘢挨住訓 冇嘢挨會挨自己隻手

人都有自己習慣啦
貓都一樣
你驚有事咪帶佢身體儉查

好正

有無人知隻貓用頭頂你
又弓起個身望住你其實想點

上次食茶記隻貓係咁頂我

我係咪要俾主子收為奴

衰貓

用尾忽對住你就真係奴啦

無腰骨

夠鐘畀野食

我訓教隻貓成日坐係我塊面

你老豆接受到佢未

包包生日快樂

包包表示多謝你

佢個樣好厭世

未呀 成日話要燉左佢黎食
不過我唔係同呀爸住 所以都無乜問題

但新年我帶包包去呀爸到拜年
佢封左$100比包包

勁可愛呀

我都唔知 領養左佢1年
第一日黎我屋企夜晚已經跟我上床訓
挨住我個頭
可能真係好似你咁講

口裡說不 身體...

係咪個個老豆都會咁講
我老豆又係話煮左佢黎食
但一路摸緊佢

我都有你支逗貓棒

見到D好得意既野就想糟質下佢

挨phone

好qq

Btw,大半個post都冇人quote or reply條撚屌肥絲，大家做得好

超得意呀
咁嗲都有嘅，我係你阿爸一定冧死

好得意，最鐘意啲貓圓咕碌，瞪大隻眼望人。

樓主隻貓可以做電話/ipad架

原來一隻貓得咁輕架咋？包米都重過佢

好正幫你拓住部電話

口硬心軟

鐘意‘浪’住個頭

你咁認真既，佢想搵個topic攞相jer

D爸爸都好可愛

我買左$20
但佢玩鞋帶都唔玩支逗貓棒

好可愛!!! 好似個頭kick住左咁

通常d發展就係咁
遲d你老豆錫包包多過錫你

正常貓聞到橙應該會作嘔

屌
變左holder

識樓主

我隻主子都係咁

我隻狗都係
同人訓訓下就識搵枕頭訓

好可愛呀

扁扁超可愛

好可愛啊
平時唔鍾意貓都俾佢融化左

巴打隻腳指公有灰甲

咁應該點講

冬暖夏涼

好q wo

平時訓櫈會醒下訓下
一塞野俾佢挨住就訓到勁冧

有冇得挨住小吉

好得意

物似主人形

多麼醜的貓

佢條頸好攰，得閒多啲幫佢運動同按摩吓

打波傷左，生緊啲甲

痴撚線

借個位問下
隻貓咁樣樣啤住我係咩意思？
我都唔識佢既

你坐咗佢張凳？

因為你係被選中嘅細路

我隻貓都叫包包 種一樣
但已經走左

我其中一隻都係咁

我之前都係埋大hd tim ...
佢都11歲 好驚佢走
走左幾耐呀 你之後仲有無養貓？

嬲9你

想打柒你

利申認真

佢想殺左你

挨著個竇訓覺

我fd果隻係咁

而家多左隻..

最鍾意挨住啲書訓

佢個頭太重，要搵嘢磅住

Hi 包包

鞋都挨 我想俾我隻腳佢挨

我果隻都係
挨到面豬登d肉咇起晒

好治癒呀個post

個幾月 唔會再養寵物

你個包壞左啊 ！

我覺得呢啲貓都超懶，我成日懷疑佢智力有事

得意到

做咩個個comment都有人負評

挨自己手手

我食食下野聽到喵一聲先知有貓係度，仲要啤住我
佢都啤左我幾分鐘，個頭仲越dum越低啤到行一行
我乜都無做過就嬲鳩我咁攪笑?
真係坐左佢個位呀?
仲諗緊好唔好摸下佢，好彩無出手，如果唔係實比佢打死

有無人隻主子都係咁訓？
佢係純種摺耳貓，所以關節好差
PS 佢9個月大領養反黎，依家11歲

依隻由兩星期養到依家11歲

佢地去咗真係會好傷，所以依家我依隻單身狗每日都會陪多啲佢

樓豬隻貓貓係領養定點 我都想要隻異短但領養又唔見有出面買又驚唔健康

其實係連登有人想搵人暫養包包一個月
到暫養左幾個月
佢前主人就話佢既家人無能力養
最尾我就養左佢喇
緣份黎

我果隻好鐘意咁樣訓教

可能隻貓知自己會鼻塞
所以用d野托起個頭

有 我果隻都係咁

咁睇嚟我都要等下

巴打隻貓貓又係點嚟 真係好想要隻傻奸奸嘅異短

有無人隻貓好中意插對手落D鞋到?

嘆住被梳毛

磨牙

好多人黎同我相認 ......

個頭太肥太重 所以要挨住d野

x2
d貓好古惑架

我隻貓好鐘意幫人按摩 有冇人知點解

係咪成日用手㩒你個身/手腳？

我隻異短都係咁

搓奶
代表有安全感
當左你係媽媽

我老豆又係咁講 之後同隻猫係到玩

踏踏係好親密嘅表現

好正呀

個樣好正 好似好不屑咁

係呀 一㩒就起馬15分鐘起跳

似係

我隻純種摺耳貓都係成日咁攤係地下
係點解既?關節痛?

屌 懶可愛

因為遺傳問題，佢地關節好快老化

所以依家好多人都叫唔好再買褶耳貓

我以前隻貓都係咁架wor
佢最鍾意夏天挨落廁所廚房同屋企大門口個雲石膊度

想問我果隻係咁係咩玩法

好想養貓...真係好得意

搬咗落地照訓

相認埋我ok?

of[img]

Lm待J 先

挨春袋

似喇

留名

笑左

好好j

佢有任務交比你
一睇就知係主線npc

挨到塊臉既肥肉嗶出黎

我個隻都成日挨係到

佢係坐左係到

好撚鐘意你隻貓

或者大家攬埋一舊

生日快樂🎈 好鍾意貓貓 好可愛！

坐係到

多謝呀 都祝你入到hku

佢係咪人扮架 ？

請唔請工人

好似生意失敗咁

屌 依隻好撚好笑

你死全家

有 不過我個隻係狗嚟

你依隻係傳說中嘅人型貓

我隻異短11歲早幾個月走左
d貓10歲11歲好多都好穩重 唔似以前會玩爆衝
diy既逗貓野要掟到埋去先抓住
暫時未有再養
希望有機會都想領養異短
唐貓我都好鍾意

佢哋又真係唔揀擇有得挨就挨嘅

話說之前有post話隻貓成日都搵野頂住頭一個位，後尾話隻貓唔知有咩病，樓主你d圖張張都係頂住右邊面個位，你不如帶隻貓去睇睇醫生

無挨 但好鍾意申腳坐

Ching早左我講

挨住我

真心？我前果排先帶完佢body check
驗血驗尿 醫生仲話佢幾健康

我屋企嗰隻成日係我訓教嗰時捐入我張披到挨落我身

有邊隻貓唔鍾意

我睇下搵唔搵得返個post

巴打隻貓是基的

唔該曬!!!!

小新個樣驟眼睇好似好爽

老一背表達愛意方式

：你隻衰貓再咁曳就拎你好煲湯

巴打你生灰甲

我有一隻都係咁 個頭一定要挨住D野

百變怪背背龍

算唔算

無咩唉 但係平時見到佢訓會幫佢冚張被

[/quote]

好似去完旅行個陣攰到瞓係行李隔離咁個樣
呢個post真係治癒到傻
btw個個comment負皮個嗰jm9⋯

思考貓生

正啊 隻衰野成日都做埋d奇怪動作

好似林雪

Metallica

好得意！！！！！！ more!!!more!!!!

好可愛
我隻狗都係，唔挨住訓唔著

乜咁真係舒服架咩？

好似好爽咁

歡唔歡迎冇養貓嘅人入黎睇下貓相

勁可愛

11歲咁大，緊係搵野挨
多啲留意佢

黃包包？

挨住訓到死豬咁

人咁

佢都會成日挨住我啲手手腳腳訓 搞到我唔敢郁 怕嘈醒佢 然後我手腳都痺

成日都見啲人買到呢張床比貓 係邊買咖 很想要

屌你老味 don99既貓真係好搞笑

好中意訓人枕頭

個個係用額頭頂牆呀
可以參考下條link

淘寶揾貓木床會有

叫啊哥啦

係呀 我有兩隻 有其中一隻都係咁

真唔真呀，撞親街貓佢都用頭撞我
利申：冇養貓

異短個樣真係

次次執喼都九秒九跳入去

最中意

啲毛色分配同我隻貓好似

11歲都已經過埋中坑年紀啦，挨下都要俾連登仔po上嚟真係陰公

常闇神殿

唉，我都想有隻貓陪我打怪彈

!!!都係貓姐 一開始幫人暫養
我屋企人都好似你咁諗
但到之後 佢四肢 頸短 睇落又肥又圓
佢性格係 知道你番 就會撲出黎搵你
見你行去邊 就跟住你痴住你
好靜好乖好嗲

到之後我細妹都勁錫佢

好撚q

宜家傢私 兒童區 有得買 好似大約 $200

埃住自己手

挨都算好

之後訓埋係到

隻貓好鐘意帶呢舊野

淘你老母寶
去IKEA 買啦

入左tg group，想問下我隻貓最近跳丄我張床疴尿係咩玩法